GME 已經連續好多日係Threshold security list

自己search 下GME
已經連續好多好多個交易日上左list

上呢個list 係要隻股票failed to deliver 到一定比數先會入list
亦即係 naked short 之後搵唔到貨, 對唔到盤

證明巿場根本唔夠貨

但係老老豆豆
上星期四俾班仆街咁攪一攪
上升個勢俾佢地斷左

要再等下一個勢升上400樓上
等short side 俾人斬倉先會有轉機

利申: SH 1250 股中

巴打均價幾多

220入左幾股今朝起身已經好大壓力
想知點做好心理調整

星期三或者四就會再爆
大概rh轉倉同開戶7788
股價又會上升

睇少啲連登淡友

220 都有壓力大把山頂未出聲

仲有少少margin..
壓力自然有
我本身賺幾球, 到依家都SH 緊

依家係去搵下數據
支持下自己睇法
當然正反既野都要睇

唔好睇連登憎人富貴班仆街就得

SH緊400股，由賺成球到蝕
有啲感覺到壓力

做多少少功課先，大概睇得清對家玩法之後，你就唔會驚，仲會笑出聲

一樣本身賺成球，但SH得就係唔想浪費呢個一世人一次嘅機會，起碼五百萬以上，真係改善到生活先會收手

Wall street 不斷負債黎頂住 GME
咁搞 market maker 都會爆倉
之後就睇邊一面投降先
所以呢幾日咁多 PR 出黎洗地

我就好鐘意 GME
所以點講都唔會放

星期四真係好撚仆街!
本身諗要上600/700 走咁D
買賣都唔得 逼住SH

WSB都有POST

巴打有時間可以睇下呢D
咩叫Threshold security

同naked short 係乜

學生哥上個星期死好命390放左 睇住佢一路停一路落120 成個星期都唔好訓

應該一早孖爆佢

震倉 驚閪🙌🏻💎

大戶

俾啲堅持

嘩你都幾撚疊水

唔好上咁多連登做下其他野啦上Reddit 圍下爐不過買呢啲你係要買輸咗都唔覺痛嘅心態入場同埋預total loss唔係你會好辛苦

220x幾股 比夠你十股

2200x7.8

HK$17,160

睇reddit 唔好上連登

任買架喎

佢星期四唔駛橫手
爆撚硬

有人話係要補股黎hedge delta
我覺得佢地可能計過就俾人斬倉
一斬就世紀大爆炸
所以連同DTC Broker 一齊造巿
DKLM

我笑唔出
因為就算我明
我都怕其他人唔明

用上年美股搵返黎既PROFIT
黎對爆美股巿場

我覺得成件事好撚合理

走啦你唔好學人玩啦

有冇得睇佢平左幾多%倉

大家一齊 strong hold

無得睇
正規既DATA 好滯後

出面既DATA 例如S3 個D
都係佢地段估 (so called analyst)
出黎

唔洗俾臉 見淡友即屌 就調整到了

睇Reddit,牛牛

Informative

220有咩壓力
啲人400幾都未驚你驚咩

山頂panic sell哂啦

師兄咁搏，，，唔保本先

同你一樣諗法

賺成球比我真係忍唔住走

圖？

孖左佢既話 佢死左啦

我300入 不過剩係得2股
你係想SH嘅跌到落2蚊心情都冇起伏㗎啦

SH

我幾廿蚊一路買到二百幾都未撚驚過

一早比人斬倉

孖左既話, 一早俾人斬左倉

同埋孖左之後
BROKER 係可以借你D 股票出去架

你地SH就睇少啲連登啦，啲淡友係想你死，憎人富貴心理質素差啲都hold唔住

我已經輸到唔想ff

same 覺得自己衰貪心，想死

自己每個月搵緊萬零二萬蚊
買輸九幾年股都賺唔到一球
你班仆街兩日一野收幾球
體諒下人地心理唔平衡啦

呢D波幅係港股都經歷唔少啦
濕濕碎

睇少d連燈
SH 就得

咁下次上升期佢再咁玩咪又可以化險為夷
我好想我哋贏，但機會仲微過十年內移居火星

坐穩呀巴打 捱過就英雄

有時真係唔明
講到好似係佢地荷包拎錢咁

我買左8股 355蚊 想死

比夠你十股

你係咪覺得十股好多

SH到今個星期五, 唔通宜家走咩

佢話幾股 唔係我

唔走啦，最多咪跳樓死

ok 柒左

潛lu

屌唔使既，最多留俾個囡做嫁妝

其實我地傷班Wall St基金佬仲傷

鬥長命囉

巴打 我340都SH
220已經好幸福
有咩大棍一係加註，一係訓教
睇多D SS related theory 思想武裝
唔好比傻散動搖意志

我做左功課反而愈來愈驚, 做淡既理據其實都有道理不過其實兩邊都有道理, 而家都係賭緊邊邊岩

驚咪拎返本之後其他輕鬆面對囉

個價上唔返去仲點拎返個本

睇多D r/wallstreetbets 同 YouTube, 做下運動放鬆下

佢地買錯邊掛
到時我地賺佢地虧, 緊係有咁淡唱咁淡啦

我哋要 wall street PK

釣返你上黎 等你柒多次

希望係真

還掂到死 點解唔借埋財仔賭錢先

巴打，我search嗰陣見到呢段，見個failed to deliver 個%好似好細就可以入list，定係我理解錯。

利申：40股sh💎🙌🏻

8股萬幾兩萬啫 唔洗針下話

其實我覺都升上500機會不大
利申: SH 12498124921749127492742197421 股中

咁不如你講清楚仲好

高質post

32@$323 點睇

** at least

兩萬幾我要番兩年工先有，我一個月得千幾蚊

唔想死之前攪到人地

就係因為我闡述能力有限先咁煩
reddit同支牛都有比較理性嘅分析
亦都見過覺得SS已過但繼續留嘅人

財經台班人兩邊好似跳大神咁款
看淡不買淡？咁看好不買好你又屌
有倉有Respect
冇倉又實牙實齒話升跌
咁就唔好怪人屌啦

玩妖股最忌圍爐 有壓力就放 覺得有機就買
上嚟問等收皮

list左幾多日
好似過左一排(list後第十三個交易日？)就會被強制平倉
看似玩完，事實上。。。

333 30股，只要經歷過滅世棍，就知最近呢幾日真係濕濕碎

Margin 你好可能畀人斬倉

推

好似成個1 月都係個LIST 上面

強制平倉, 我見reddit d 人都係咁講
但我搵唔到source

我見到係入左list一定要對到盤先可以short
如果係咁, 又點解日撚日都係有咁多FTD..

sorry , 即係利潤咁解

9/2就知結果

一樣220 學生哥all in咗
但我有晒心理準備
YOLO

驚就唔好買 又要貪又要淆 有人攞槍迫你入貨架咩 嗰心態錯撚曬 嗰啲錢當學費啦

80開始keep住入 宜家@290 sh緊

睇唔明英文睇中文不過殘體

入教會

naked short 同沽空係咪一樣?

我想問，

佢哋依家還唔到貨，會唔會俾人強制還?有無時限？

如果還唔到，係咪破產跟住就無手尾?

點解9/2 ?

我都係睇到呢條thread
但搵唔到source

2@$280
SH

naked short 係沽空既一個方法
即係先沽空左, 後先搵貨借
借唔到就變左failed to deliver

Ching返咩工得千幾蚊

到期日?

出真嘅沽空率，到時咪知好友定淡友啱

naked short 係犯法

聽聞會變左"假股票"
即係system 入面無啦啦多左一批股票

^^^^ 利申: 唔係好明原理, 當小說睇下好 ^^^^

沽空無到期日

option 先有

53@$125 SH

個data 都係滯後

屌你220都驚

120成本 好大壓力
由賺幾十萬變到得幾萬

佢係咪naked short左40% 之前

我蝕緊幾萬呀屌你

個氣氛同上個禮拜唔同左
啲錢流返入大股

敗登又話介入調查既

好似話2月9會公佈真實si出嚟

冇，SH友一定岩

低沽空率，SH友一定會話沽空玩反手
由信S3 推算 到唔信S3推算
已經見到啦

跟進

time will tell
你咁急做乜啫

依家180$ 係咪應該入多2萬落去？覺得佢今晚上黎300幾
用呢隻野短炒係咪好不智

如果而家真係有 naked short, 爆倉咪股災都似?

係我係話好不智
你見佢升個心就會雄
想升高啲先放 然後又一棍打落百幾蚊

諗住每33% 就收網一次
但心臟頂唔順

你問心500蚊嗰吓有冇放到
係咪覺得會繼續上
如果你想做到唔理升成點都係33%收網嘅咪set價掛單del app

巴打你要計埋騎刧咗wsb嗰班long side hf 仲玩唔玩落去。升勢一斷，無momentum繼續push上去，無新一輪gamma squeeze delta squeeze，啲short seller 如果唔係輸太多佢會同你磨，而long side hf 唔一定會肯同short side 磨，如果long side 唔玩，得返retail真係坐到天荒地老。

我無成本所以我會坐到最後，但各位都要諗定唔同scenario嘅exit strategy

岩呀 睇多d reddit
即刻開朗番

當賭錢 預輸晒 咪得

果邊都幾多人唱淡 好彩我英文麻麻

你老味牛牛啲大媽均價三百幾hold 二三百股都冇你哋咁淆青

如果我孖我駛輸

同我一樣

“Naked” short selling is not necessarily a violation of the federal securities laws or the Commission’s rules. Indeed, in certain circumstances, “naked” short selling contributes to market liquidity.

Naked shorting is the illegal practice of short selling shares that have not been affirmatively determined to exist. ... Despite being made illegal after the 2008–09 financial crisis

咁即係俾定唔俾

咁不如趁早放左佢啦, 幾股220都咁大壓力

可能學生掛 btw 我睇好會返返去500

我都係, 上星期hold到E家, 由百幾追到二百幾均價, 唔驚, 小本大利, SH to the moon!!

700股 SH

帳面少咗一百個

我睇SEC 個板本
佢話唔係illegal..

驚輸既淡友可以望下隔離post牛牛D分析

Same Case with different holdings.....
唉也😞

之前都有人講過
其實reddit 排hot睇
hot計upvote + comment
唱好睇落實多

想問下歐盤關唔關美股事？ 啲沽空機構沽緊美股？
定一樣架 新手

認真討論有晒source但無淡友入尼係咩玩法

笑了

咪撚傻啦
咁撚多張賭枱 係要走黎依張爛爛地既

因為起第2個post 有人答左

睇唔明想賺錢又唔敢博，點解唔出去行多d街博有金執

link?

吹水大會
咁多百萬投資者？

真係未驚過星期四五前一定升

一隻妖股個個講到數以十萬咁買

260

彈出又彈入，同埋我響隔離post睇到其實otc都可以平倉 我呢樣唔係好明 可唔可以解答埋
係咪真？

無野係必賺

依家Fail to deliver好似無後果咁

搵唔番
太多post ,
但是但google gme ftd 都搵到好多野睇
是但比篇中文你

根據SEC制定既Regulation SHO法案：T+4 或 T+6 必須平倉。

注意以下篇文係知乎同殘體，有寫呢個概念

不過作者expect結果係散戶輸

今晚穿100點部署?

all in

話時話一直想問你係咪膠登嘅菜鳥一號?

學生就讀書啦 學人買gme

放學做鴨

想問對面行使期權平倉係咪成交量反映唔到？ 如果係咁佢哋上星期係唔係降低好多風險

放咗嘅話 跌落100都唔關你事啦

咁就死, 原來你值2萬蚊?

真 我all in 331@5都未撚驚過

係
反映唔到

乜有第二個菜鳥一號咩 ?

咩意思，你睇我唔起阿

價值投資睇隻股最少值400。 都唔明驚d咩

就算真係跌到冇唔信放佢響度唔會升

返咩工一個月得千幾蚊呀